[多圖]台妹係咪特別淫？

好心你就直接cut圖啦
又要塗漏咗一張
做乜姐你

係 我屌埋你個份

一般貨色

連登仔係咪特別蠢

值得一屌啦

聽聞呢種雞台灣叫小隻馬

高級借刀

所亂

我地叫童顏巨乳，廟細燈籠大

lm

真㗎D奶

戒緊J架屌

J都好戒，你on9架？

無聊

見你PO J圖
幫你推下啦

樓主表面上自爆，其實係撚狗，以大部分中學連登仔嘅智商黎講，睇唔出借刀好正常

LM